唔見左iphone 求救

知道部iphone比呀伯執左，部電話得番5%電，無插sim卡，除左買過部，有乜可以做？最心痛係入面啲資料。

Find my iPhone

唔backup有咩好心痛